收epson 二手printer

收epson 二手printer

好窮？

抵死

其他牌子有冇興趣

Epson XP-621有冇興趣？

收來改裝。比印文宣

有。
幾錢

淨係識整epson

用咗兩年半, 淨係換過兩次墨, 所以我都冇乜點用過, 淨係印咗幾百張. 但係我而家個人唔喺香港, 暑假先畀你o唔ok？

ok

話說我提早咗, 過多幾日就返, 仲有冇興趣？

大佬。要隔一隔離先

當然啦, 我嘅意思係隔離完之後

幾$

我買嘅時候就1500, 700？

喂？

500？

我問下個fd先。

Still need? L4150 just bought this week

做乜唔要？
L4150好野黎

幾$賣